慈雲山人！！！！入！！！！

大家有冇燒左間狗屋？

其實可以搞大佢

慈雲山狗屋係邊？
利申：住附近 好驚自己驚親

11.14 曙光行動 繼續三罷

邊到

間野沙田坳村對面
重點係點聚人?燒完點走,上獅子山?

就沙田坳邨對面炸嘛

tg聚人 系慈山人嘅就知點走 走上山又得

燒完 各自散 秒速換身

沙田坳村對面！！！